
Скелеты антенн просто железо.
Промокшие кеды. Поломанная пьеса.
Вооружён опаской да пипеткой.
Проводимый затасканной я малолеткой.
Строки абсурда нега мерердина
Под дождём бредом кормлюсь я бегло меря тину
Где убивают людей и жрут кокаин.
Если можешь покажи ты Бога им.
Серый кожаный брикет.
Исколотый, увешанный золотом.
Листик хитро сложенный в руке.
в миг он — брошенный пакет.
Взрослый рамс браза.
Класс клаца. Или пласт маца.
Пластмасса.
Безумец или философ? здесь без вопросов.
Может честь сквозь слёзы или пресс бабосов.
Одни погоны и партаки. Прогоны и поддавки.
Клоны и люди первосортной руки.
Рак и СПИД. Здесь мак и speed.
Враг не спит.
Лакомый лаком окутанный угол, где драг искрит.
Много мусора очень и от дождя воды.
Ещё одно светило посадил скажи как ты?
Не хватает свечей в домах что ли?
И ведьмы бывают и варят что-то где-то в подполье.
Адовый град — тайна…
Сокрытый, но не забытый злой пахнущий маковый сад.
Дай нам.
